我屌你老母m記

我一直期待咁耐 今晚終於可以去食謝霆鋒親手整嘅包
點知

我屌你老母我個肉醬呢？？俾霆鋒你拍廣告個時食咗？
唉 謝霆鋒，我對你好失望

全場男員工特製

頹飯變漢堡包
有幾鋒味

屌 d白色野都唔知係咩
未敢食

成個m記既男員工傾盡全力幫你製作既

肉醬變左沙律醬
港式變左法式沙律蛋

tokyo hot sauce burger
東京辣汁漢堡

好乾

本來都有白色野...係謝霆鋒肉醬冇咗啫

一開就屌咗出聲
搵極都搵唔到個醬
50雞個餐 但試唔到個鋒味

試多次

咸魚雞粒堡

唔會大肚